路透社︰中國官員率領醫療專家到北韓！

係咪用中醫療法送佢一程

順手帶埋肺炎

手術成功,不過中武漢肺炎

本來唔駛死 經中國醫療直接收皮

即係真係出事

點解侵侵唔幫手
真係唔爭氣

佢咁肥又食煙飲酒
行路趷下趷下
早死真係唔出奇

全面TAKE OVER?

死得好早
咁後生
佢知唔知北韓冇左佢會好危險

女神領導人

全隊拎晒去犬決

其實成架機都係解放軍，準備吞併北韓

應該都果頭近

北韓玩撚猿

係咪帶緊呢隻靈丹妙藥入去?

變咗中國殖民地

金將軍

呢個第二代，要帶埋第一代板藍根去

香港衛視綜合台副台長，中共外交系統紅三代話金正恩已死。秦楓係李肇星妻子嘅侄女，係內侄女。李肇星是係秦楓嘅姑父。

賣晒，雙黃蓮蓉月頂住